「發夢」 低價文宣組放映裝置

目標：
可以插usb 電即播、快速打開、可快速走起、同埋低價的放映裝置

材料：
無殼5寸 mon 支持hdmi 輸入 (180 hkd，下個版本可能找個大些少的)
電腦喇叭 （19 HKD)
鋁角 （10 HKD)
鴨記平價腳架（預算 30-50HKD)
Raspberry Pi Zero (70 HKD )
16 GB Micro SD Card (35 HKD)

完全度： 40%，未上Raspberry Pi 同電。
(不日更新）

晚上一路看住直播一路接線
乜情好差

總算出到畫面

push
投影機會更理想

❗各位放映人士注意⚠❗❗

點樣幫手:
- 有資源或金錢既善長，可以提供放映設備
- 有時間又經常發惡夢既義士手足，可以去落各區放映
- 經過見到有人放映，請邀請佢地，一齊搞大佢先可以遍地開花

需要啲咩物資?
- 流動投影機 / 電視
- Projector Screen (用電視就唔洗)
- 座枱
- 流動電源
- Speaker

如果想支持我地嘅活動：
可以支持我地眾籌嘅活動

邊道搞放映會比較好? 幾點擺好?
- 連儂牆既位置最好﹐因為又唔怕落雨，自己人又多
- 時間上，建議選擇番人流比較多既時間，一黎人多冇咁易俾人搞，二黎比較有效率

播啲咩片?
📹
呢道有個 DataBase將啲片以字幕/主題/長度/媒體/發佈日期做分類，節省搵片時間，亦可以唔同地點播放唔同既片段 📹

✅影片下載教學:

✅中英字幕:
✅純中字幕:
✅純英字幕:
✅直播/冇字幕:

會唔會有啲咩法律問題?

By Law’s Friend:
- 擺街放新聞應該要擺邊？
（Projector / Projecting Screen)
Anywhere that can allow reasonable passage of pedestrians after setting up

- 使唔使申請?
Less than 30 ppl no need

- 多過幾多人會變非法集會?
Not unlawful assembly if no action that make other people reasonably worry abt breach of peace. But could be unauthorised assembly if more than 30 ppl.

- 遇到警察應該點處理？
If the police wanna record ID number and name, they can
But other than that, they shouldn’t be able to do anything

- 如到對家動手可以點?
That’s why it is better to have more ppl doing this together, and whenever there are quarrels, there should be ppl filming

- 被檢控後可以點?
Find a lawyer once you get arrested, before the arrival of lawyer don’t say anything to police apart from name and hkid no.It is not so soon that one is prosecuted

獲得最新18區連儂放映資訊:
Facebook Group:
TG Group: